預計運動完咗之後，支港01會瘋狂暗攻連登

之前支港01不斷提及連登，又搵打手入連登維穩，諗住借連登嚟控制香港輿論（之前連登仔女落區宣傳反送中，支港01幾乎0報導）結果呢場運動連登成為最大行動基地，無法控制輿論。我諗支港01統戰連登失敗，等到運動完咗之後，支港01會瘋狂暗攻連登，令人開始唔鍾意連登，令連登失去支持，並成為第二個高登。所以，真係唔好再睇支港01

佢藍到頂，一早del左

問題係有好多屋企人睇

完左個運動先算啦，浪費時間